認真，自從東莞沒落之後，港獨勢力就崛起

證明港人只要有雞叫，就唔會搞港獨，真正消滅港獨勢力既其實係莞式桑拿

牛b 死了🤣

老主認同

說得好呀老鐵

操死那些大陸的賤婦

你死了？

Let's make 東莞 great again

哈

莞式能令世界和平

好搞唔搞，呢d民生嘢都搞

中共真係垃撚圾

呢個reply反映樓主幾道理

認同

正確 有雞叫 連登仔有得洩慾
即該習大大萬歲

港獨搞左d咩出黎?
睇過?

真係會有啲影響，個人睇法有以下幾個原因:
1. D人去東莞來來回回用咗好多時間，少咗時間搞事(港獨)。
2. 生理上得以發洩，返到香港成個冧曬，怨氣都小咗。
3. 多咗上大陸見識、溝通，聽到蝗語都冇咁反感，可能仲會有親切感。
4. 驚搞事(港獨)之後，沒收咗張回鄉證，永世返唔到返東莞呢個極樂天堂。

綜合以上理由，為了反港獨蔓延，應該要求政府向中央申請恢復東莞昔日淫業運作。

大陸控制至少一半香港水、電、糧食、傳媒、金融
如果港獨成功，物價貴，大班市民出嚟反佢哋
有力氣搞港獨，不如搵錢好過，成日有工無人做

大陸都唔好打得太嚴，起雙飛左擁右抱，
點都正過日曬雨淋訓街

衲弟

讷Dee ,牛逼666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

此帖必火！！

香港開放食狗肉 港獨勢力即刻收皮